# Модуль 2. Основи програмування на мові С
# Лабораторна робота №3. Розробка лінійних програм
## 1 ВИМОГИ
### 1.1 Розробник
Іванчихин М.Ю.;
НТУ "ХПІ", гр. КІТ-121б;
https://gitlab.com/miHosho/lab03
### 1.2 Загальне завдання

### 1.3 Задача
16. ( ** ) Визначити число, яке отримане виписуванням у зворотному порядку цифр заданого
тризначного числа в десятковій системі числення.

## 2 ОПИС ПРОГРАМИ
### 2.1 Функціональне призначення
Програма призначена для визначення числа, яке отримане виписуванням у зворотному порядку цифр заданого тризначного числа в десятковій системі числення.
### 2.2 Опис логічної структури
Декларацiя змiнних. Онулення змiнних. Введення числа з клавiатури. Перевiрка трохзначностi введеного числа. Розкладання на цифри. Складання нового числа.
### 2.3 Важливі фрагменти програми
```	
   	a3 = a % 10;
	a2 = (a % 100) / 10;
	a1 = (a - 10*a2 - a3) / 100;
	a = 100*a3 +10*a2 +a1;
	рrintf("%d", a);
```
## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ
Шкiльне навчання програмуванню, та/або рахунку.
##  ВИСНОВКИ
Програму створено, скомпiльовано, перевiрено, залито на репозиторiй.

